{
    "question": "Dalam pancasila nilai persatuan dan kesatuan dilambangkan dengan\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<h3>Pertanyaan:</h3><p>Dalam pancasila nilai persatuan dan kesatuan dilambangkan dengan?</p><h3>Jawaban:</h3><p>Sila ke 3 Pamcasila</p><p>Persatuan Indonesia</p><p>Dilambangkan dengan pohon beringin</p><p></p><h2>SEMOGA MEMBANTU</h2>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>S</strong><strong>I</strong><strong>L</strong><strong>A</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>E</strong><strong> </strong><strong>-</strong><strong> </strong><strong>3</strong><strong> </strong><strong>\"</strong><strong> </strong><strong>P</strong><strong>E</strong><strong>R</strong><strong>S</strong><strong>A</strong><strong>T</strong><strong>U</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong> </strong><strong>I</strong><strong>N</strong><strong>D</strong><strong>O</strong><strong>N</strong><strong>E</strong><strong>S</strong><strong>I</strong><strong>A</strong><strong>\"</strong></p><p><strong>G</strong><strong>A</strong><strong>M</strong><strong>B</strong><strong>A</strong><strong>R</strong><strong> </strong><strong>\"</strong><strong> </strong><strong>P</strong><strong>O</strong><strong>H</strong><strong>O</strong><strong>N</strong><strong> </strong><strong>B</strong><strong>E</strong><strong>R</strong><strong>I</strong><strong>N</strong><strong>G</strong><strong>I</strong><strong>N</strong><strong>\"</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><ul><li>SEMOGA MEMBANTU </li></ul>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-sikap-sikap-yang-dapat-menjaga-keutuham-negara-kesatuan-106",
            "question": "Sebutkan sikap sikap yang dapat menjaga keutuham negara kesatuan republik indonesia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gotong royong </p><p>tidak membedakan agama teman</p><p>mengikuti musyawarah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gotong royong</p><p>kerja sama</p><p>menghargai keberagaman</p><p>saling percaya</p><p>dll</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu kk</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "akar-pangkat-15625-x-1728-pliss-jawab-599",
            "question": "Akar pangkat 15.625 X 1.728. PLISS JAWAB\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Akar pangkat 3 dari 15.625 adalah 25</p><p></p><p>akar pangkat 3 dari 1.728 adalah 12</p><p></p><p></p><p>maka 25 X 12 adalah 300</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat </p><p>jadikan jawaban terbaik ya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "karakterisikv-utama-yg-menggambarkan-demokrasi-pancasila-terdapat-736",
            "question": "Karakterisikv utama yg menggambarkan demokrasi pancasila terdapat dalam pancasila ke a. 1 b. 2 c. 3 d. 4 e. 5",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.a</p><p>oke semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ap-pengertian-perjuangan-652",
            "question": "Ap pengertian perjuangan?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>perjuangan adalah suatu usaha yang dilakukan atau diperbuat atau konstribusi oleh seseorang atau kelompok yang dapat berpengaruh pada suatu peristiwa dengan kerja keras yang penuh tantangan untuk meraih suatu yang ingin dicapai.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>perjuangan adalah usaha dan kerja keras utk meraih hal yang baikperjuangan juga daapat dartikan sebagai kunci menuju kesusesan.perjuangan terjadi jika adanya masalah</p><p><strong>LAINNYA:</strong></p><p><em>Semoka </em><em>membantu</em></p><p><u>Bantu </u><u>Follow </u><u>kak </u><u>hehehehhe</u></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-indonesia-terdiri-dari-beranekaragam-budaya-daerah-yang-bukan-953",
            "question": "1. indonesia terdiri dari beranekaragam budaya daerah. yang bukan merupakan contoh budaya daerah yang ada di indonesia adalah \u2026. a. bahasa daerah b. rumah adat c. pakaian adat d. bahasa indonesia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. bahasa Indonesia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena bahasa Indonesia bukan termasuk budaya daerah.</p><p></p><p>maaf kalo salah</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. Bahasa Indonesia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena itu bahasa digunakan untuk berkomunikasi seluruh rakyat Indonesia tidak hanya kelompok perdaerah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "politik-etis-merupakan-kebijakan-yang-mendorong-perubahan-bagi-ma-783",
            "question": "Politik Etis merupakan kebijakan yang mendorong perubahan bagi masyarakat Indonesia pada awal abad    XX. Pokok-pokok Politik Etis berisikan imigrasi, pendidikan, migrasi. Politik Etis bertujuan untuk\r\nA memperbaiki kondisi masyarakat Indonesia yang semakin terpuruk\r\nB. memperbaiki sistem tanam paksa yang mengalami kegagalan\r\nC memperbaiki keuangan Kerajaan Belanda yang mulai membaik\r\nD. menghindari konflik antara pemerintah Belanda dengan tokoh-tokoh liberalis\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Memperbaiki kondisi masyarakat Indonesia yang semakin terpuruk.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-suku-bangsa-yang-berdiam-di-pulau-kalimantan-471",
            "question": "Sebutkan suku bangsa yang berdiam di pulau kalimantan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Melayu, dayak, banjar, kutai, paser, berau, dan tidung</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-paling-sedikit-tiga-alat-pemersatu-bangsa-indonesia-331",
            "question": "Sebutkan paling sedikit tiga alat pemersatu bangsa indonesia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Terdapat 5 alat pemersatu bangsa yakni:</p><p></p><p>1.Pancasila telah ada dalam segala bentuk kehidupan rakyat Indonesia</p><p>2.Bahasa Indonesia Sebagai Bahasa Nasional dan Bahasa Persatuan</p><p>3.Bendera Merah putih sebagai bendera kebangsaan</p><p>4.Lambang Negara yakni Burung Garuda</p><p>5.Lagu Kebangsaan Indonesia Raya sebagi pemersatu bangsa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tindakan-tindakan-apa-yang-kamu-lakukan-sebagai-warga-negara-yang-377",
            "question": "Tindakan-tindakan apa yang kamu lakukan sebagai warga negara yang baik untuk mengatasi penyebaran globalisasi negatif",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> globalisasi</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1.Memperketat keamanan pada jalur masuk ke negara Indonesia.</p><p>2.Melakukan sosialisasi rutin tentang globalisasi.</p><p>3.Selalu melakukan pengecekan terhadap berita-berita yang masuk ke dalam media negara.</p><p>4.Melakukan produksi dengan menggunakan sumber daya alam yang dimiliki.</p><p> semoga membantu</p><p>jadikan jawaban tercerdas ya hehe</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "edo-memiliki-9-pensil-swpertiga-jumlah-pensil-edo-adalah-816",
            "question": "Edo memiliki 9 pensil swpertiga jumlah pensil edo adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3 buah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>caranya = 9\u00d71/3 = 9 : 3/1 = 3 buah</p><p></p><p>semoga membantu yah, jangan lupa kasih 5 bintang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}